% !TEX spellcheck = de_DE
\documentclass[../../document.tex]{subfiles}

\begin{document}

\section{Überblick}

Unsere Arbeit haben wir in zwei Projekte aufgeteilt.
Das erste Projekt ist die Entwicklung eines Offline-Frameworks.
Das Zweite stellt ein Anwendungsbeispiel dar, welches das entwickelte Framework nutzt.

\paragraph{Offline-Framework}

Das Aion Framework vereinfacht die Programmierung und das Verwenden von Offline-Anwendungen.
Es besteht aus einer mobilen und einer serverseitigen Komponente.
Durch deren Zusammenspiel, werden die Synchronisationsprobleme aus \autoref{chap:problems} gelöst.

\paragraph{Anwendungsbeispiel}

Das Anwendungsbeispiel ist für die fiktive Bank Labank entwickelt:
\\
In der Bank werden viele Projekte agil durchgeführt.
Dafür benötigen die Projektleiter ein Verwaltungssystem für ihre Arbeitspakete (Issue). 
Mitarbeiterzufriedenheit wird grossgeschrieben.
Nebst flexiblen Arbeitszeiten können die Mitarbeiter auch von zu Hause aus arbeiten. 
Allerdings können sie aus Sicherheitsgründen nicht auf das interne Netz und Applikationen zugreifen.
\\
Um trotzdem von zu Hause arbeiten zu können, nutzt Labank unteranderem die Offline-Issue-Verwaltung Offliss.

\end{document}